有冇留緊長頭髮嘅巴打(2)

上一個post

新貼留名

9個月留名

留名

終於開始涼
唔使留得咁辛苦

留左10個月 依加電緊頭髮

我留左成年幾，最近剪左，有少少反骨仔feel。係理髮店，我腦海只有髮落無聲呢首歌。。

10個月了

唔算長.....但有D厚

留咗一年多路過

留左3年

大學生,留咗九個月,屋企人,親戚,成班fd日日都叫我剪 ,自己髮質又硬又油又捲
上個禮拜扺受唔住壓力剪咗

連fd都唔撐你係難捱少少嘅
至少我冇fd會係咁叫我剪 fd都冇

洗撚理佢地點睇咩 留得長頭髮都預咗會成日比人當係野人 自己鐘意咪得
利申：留左1年，由top knot開始留，掂緊膊

留咗10個月 喺香港嗰時啲人日日都叫我剪頭髮

LM

lm留咗一年電過兩次，而家掂膊

lm

夏天真係幾熱

其實要留幾耐先會扎到細細嘅辮？

最快半年以上

有巴打話熱 其實長髮都可以剷兩邊

新po留名

留左一年留名

留長左但仲未搵到剪咩型好 有冇提議？ 面尖額偏高